<resources>
    <string name="app_name">beFast</string>
    <string name="title_news">Neuigkeiten</string>
    <string name="title_brands">Marken</string>
    <string name="title_drops">Drops</string>
    <string name="title_more">Mehr</string>
    <string name="login">Anmelden</string>
    <string name="logout">Abmelden</string>
    <string name="logged_in">Du bist angemeldet:</string>
    <string name="logged_out">Du bist abgemeldet:</string>
    <string name="username">Benutzername</string>
    <string name="darkmode">Dunkler Modus</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="reminder">Alarm setzen</string>
    <string name="conditions_text"><b>Geschäftsbedingungen</b>
Willkommen bei beFast!

Diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen enthalten die Regeln und Vorschriften für die Nutzung der Website von beFast unter www.beFast.com.

Durch den Zugriff auf diese Website gehen wir davon aus, dass Sie diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen akzeptieren. Verwenden Sie beFast nicht weiter, wenn Sie nicht einverstanden sind, alle auf dieser Seite aufgeführten Bedingungen zu akzeptieren.

Die folgende Terminologie gilt für diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen, die Datenschutzerklärung und den Haftungsausschluss sowie alle Vereinbarungen: "Kunde", "Sie" und "Ihr" beziehen sich auf Sie, die Person, die sich auf dieser Website anmeldet, und entsprechen den Geschäftsbedingungen des Unternehmens. "Das Unternehmen", "Wir selbst", "Wir", "Unser" und "Wir" beziehen sich auf unser Unternehmen. "Partei", "Parteien" oder "uns" bezieht sich sowohl auf den Kunden als auch auf uns. Alle Bedingungen beziehen sich auf das Angebot, die Annahme und die Berücksichtigung von Zahlungen, die erforderlich sind, um den Prozess unserer Unterstützung für den Kunden in der am besten geeigneten Weise durchzuführen, um ausdrücklich die Bedürfnisse des Kunden in Bezug auf die Erbringung der angegebenen Dienstleistungen des Unternehmens gemäß zu erfüllen und vorbehaltlich des geltenden niederländischen Rechts. Jede Verwendung der obigen Terminologie oder anderer Wörter im Singular, Plural, Groß- und Kleinschreibung und / oder er / sie oder sie wird als austauschbar angesehen und bezieht sich daher auf diese.

Kekse
Wir verwenden Cookies. Durch den Zugriff auf beFast haben Sie zugestimmt, Cookies in Übereinstimmung mit den Datenschutzrichtlinien von beFast zu verwenden.

Die meisten interaktiven Websites verwenden Cookies, damit wir die Benutzerdaten für jeden Besuch abrufen können. Cookies werden von unserer Website verwendet, um die Funktionalität bestimmter Bereiche zu aktivieren und den Besuchern unserer Website den Besuch zu erleichtern. Einige unserer Partner / Werbepartner verwenden möglicherweise auch Cookies.

Lizenz
Sofern nicht anders angegeben, besitzen beFast und / oder seine Lizenzgeber die Rechte an geistigem Eigentum für alle Materialien auf beFast. Alle Rechte an geistigem Eigentum sind vorbehalten. Sie können von beFast aus für Ihren persönlichen Gebrauch darauf zugreifen, sofern in diesen Nutzungsbedingungen Einschränkungen festgelegt sind.

Du darfst nicht:

Veröffentlichen Sie Material von beFast erneut
Material von beFast verkaufen, vermieten oder unterlizenzieren
Reproduzieren, duplizieren oder kopieren Sie Material von beFast
Verteilen Sie Inhalte von beFast neu
Diese Vereinbarung beginnt mit dem Datum dieser Vereinbarung. Unsere Allgemeinen Geschäftsbedingungen wurden mit Hilfe des Generators für allgemeine Geschäftsbedingungen und des Generators für Datenschutzrichtlinien erstellt.

Teile dieser Website bieten Benutzern die Möglichkeit, Meinungen und Informationen in bestimmten Bereichen der Website zu veröffentlichen und auszutauschen. beFast filtert, bearbeitet, veröffentlicht oder überprüft Kommentare nicht, bevor sie auf der Website vorhanden sind. Kommentare spiegeln nicht die Ansichten und Meinungen von beFast, seinen Vertretern und / oder verbundenen Unternehmen wider. Kommentare spiegeln die Ansichten und Meinungen der Person wider, die ihre Ansichten und Meinungen veröffentlicht. Soweit dies nach geltendem Recht zulässig ist, haftet beFast nicht für die Kommentare oder für Haftung, Schäden oder Kosten, die durch die Verwendung und / oder Veröffentlichung und / oder das Erscheinen der Kommentare dazu verursacht und / oder erlitten wurden Webseite.

beFast behält sich das Recht vor, alle Kommentare zu überwachen und Kommentare zu entfernen, die als unangemessen, anstößig oder als Verstoß gegen diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen angesehen werden können.

Sie garantieren und vertreten Folgendes:

Sie sind berechtigt, die Kommentare auf unserer Website zu veröffentlichen und verfügen über alle erforderlichen Lizenzen und Einwilligungen.
Die Kommentare verletzen kein Recht an geistigem Eigentum, einschließlich, jedoch nicht beschränkt auf Urheberrechte, Patente oder Marken Dritter.
Die Kommentare enthalten kein diffamierendes, verleumderisches, beleidigendes, unanständiges oder anderweitig rechtswidriges Material, das eine Verletzung der Privatsphäre darstellt
Die Kommentare werden nicht dazu verwendet, geschäftliche oder kundenspezifische Aktivitäten zu bewerben oder zu fördern oder kommerzielle Aktivitäten oder rechtswidrige Aktivitäten zu präsentieren.
Hiermit gewähren Sie beFast eine nicht exklusive Lizenz zur Nutzung, Reproduktion, Bearbeitung und Autorisierung anderer zur Nutzung, Reproduktion und Bearbeitung Ihrer Kommentare in allen Formen, Formaten oder Medien.

Hyperlink zu unseren Inhalten
Die folgenden Organisationen können ohne vorherige schriftliche Genehmigung auf unsere Website verlinken:

Regierungsbehörden;
Suchmaschinen;
Nachrichtenorganisationen;
Online-Verzeichnisverteiler können auf dieselbe Weise auf unsere Website verlinken wie auf Websites anderer börsennotierter Unternehmen. und
Systemweit akkreditierte Unternehmen, mit Ausnahme der Anwerbung von gemeinnützigen Organisationen, Einkaufszentren für Wohltätigkeitszwecke und Spendengruppen für Wohltätigkeitszwecke, die möglicherweise keinen Hyperlink zu unserer Website enthalten.
Diese Organisationen können auf unsere Homepage, auf Veröffentlichungen oder auf andere Website-Informationen verlinken, solange der Link: (a) in keiner Weise täuscht; (b) bedeutet nicht fälschlicherweise Sponsoring, Billigung oder Genehmigung der Verbindungspartei und ihrer Produkte und / oder Dienstleistungen; und (c) in den Kontext der Website der Linkpartei passt.

Wir können andere Linkanfragen von folgenden Arten von Organisationen prüfen und genehmigen:

allgemein bekannte Verbraucher- und / oder Geschäftsinformationsquellen;
dot.com Community-Websites;
Vereinigungen oder andere Gruppen, die Wohltätigkeitsorganisationen vertreten;
Online-Verzeichnisverteiler;
Internetportale;
Buchhaltung, Recht und Konsulting Firmen; und
Bildungseinrichtungen und Fachverbände.
Wir werden Linkanfragen von diesen Organisationen genehmigen, wenn wir entscheiden, dass: (a) der Link uns nicht ungünstig für uns selbst oder unsere akkreditierten Unternehmen erscheinen lässt; (b) die Organisation hat keine negativen Aufzeichnungen bei uns; (c) der Nutzen der Sichtbarkeit des Hyperlinks für uns kompensiert das Fehlen von beFast; und (d) die Verknüpfung steht im Kontext allgemeiner Ressourceninformationen.

Diese Organisationen dürfen auf unsere Homepage verlinken, solange der Link: (a) in keiner Weise täuscht; (b) bedeutet nicht fälschlicherweise Sponsoring, Billigung oder Genehmigung der Verbindungspartei und ihrer Produkte oder Dienstleistungen; und (c) in den Kontext der Website der Linkpartei passt.

Wenn Sie eine der in Absatz 2 aufgeführten Organisationen sind und auf unsere Website verlinken möchten, müssen Sie uns dies per E-Mail an beFast mitteilen. Bitte geben Sie Ihren Namen, den Namen Ihrer Organisation, die Kontaktinformationen sowie die URL Ihrer Website, eine Liste aller URLs an, von denen Sie auf unsere Website verlinken möchten, und eine Liste der URLs auf unserer Website, zu denen Sie möchten Verknüpfung. Warten Sie 2-3 Wochen auf eine Antwort.

Zugelassene Organisationen können wie folgt auf unsere Website verlinken:

Unter Verwendung unseres Firmennamens; oder
Durch Verwendung des einheitlichen Ressourcen-Locators, mit dem verknüpft wird; oder
Die Verwendung einer anderen Beschreibung unserer Website, auf die verlinkt wird, ist im Kontext und Format des Inhalts auf der Website der verknüpften Partei sinnvoll.
Die Verwendung des beFast-Logos oder anderer Grafiken zum Verknüpfen ist ohne eine Markenlizenzvereinbarung nicht gestattet.

iFrames
Ohne vorherige Genehmigung und schriftliche Genehmigung dürfen Sie keine Frames um unsere Webseiten erstellen, die die visuelle Darstellung oder das Erscheinungsbild unserer Website in irgendeiner Weise verändern.

Inhaltshaftung
Wir sind nicht verantwortlich für Inhalte, die auf Ihrer Website erscheinen. Sie erklären sich damit einverstanden, uns vor allen Ansprüchen auf Ihrer Website zu schützen und zu verteidigen. Auf keiner Website dürfen Links erscheinen, die als verleumderisch, obszön oder kriminell interpretiert werden können oder die die Verletzung oder sonstige Verletzung von Rechten Dritter verletzen, anderweitig verletzen oder befürworten.

Ihre Privatsphäre
Bitte lesen Sie die Datenschutzbestimmungen

Vorbehalt von Rechten
Wir behalten uns das Recht vor, zu verlangen, dass Sie alle Links oder bestimmte Links zu unserer Website entfernen. Sie stimmen zu, alle Links zu unserer Website auf Anfrage sofort zu entfernen. Wir behalten uns außerdem das Recht vor, diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen und deren Verknüpfungsrichtlinien jederzeit zu ändern. Durch die kontinuierliche Verknüpfung mit unserer Website erklären Sie sich damit einverstanden, an diese Verknüpfungsbedingungen gebunden zu sein und diese zu befolgen.

Entfernung von Links von unserer Website
Wenn Sie auf unserer Website einen Link finden, der aus irgendeinem Grund anstößig ist, können Sie uns jederzeit kontaktieren und informieren. Wir werden Anfragen zur Entfernung von Links prüfen, sind jedoch nicht verpflichtet, Ihnen direkt zu antworten.

Wir stellen nicht sicher, dass die Informationen auf dieser Website korrekt sind. Wir übernehmen keine Gewähr für deren Vollständigkeit oder Richtigkeit. Wir versprechen auch nicht, sicherzustellen, dass die Website verfügbar bleibt oder dass das Material auf der Website auf dem neuesten Stand gehalten wird.

Haftungsausschluss
Soweit gesetzlich zulässig, schließen wir alle Zusicherungen, Gewährleistungen und Bedingungen in Bezug auf unsere Website und die Nutzung dieser Website aus. Nichts in diesem Haftungsausschluss wird:

unsere oder Ihre Haftung für Tod oder Körperverletzung einschränken oder ausschließen;
unsere oder Ihre Haftung für Betrug oder betrügerische Falschdarstellung einschränken oder ausschließen;
Beschränken Sie unsere oder Ihre Verbindlichkeiten auf eine Weise, die nach geltendem Recht nicht zulässig ist. oder
Schließen Sie eine unserer oder Ihrer Verbindlichkeiten aus, die nach geltendem Recht möglicherweise nicht ausgeschlossen sind.
Die in diesem Abschnitt und an anderer Stelle in diesem Haftungsausschluss festgelegten Haftungsbeschränkungen und -verbote: (a) unterliegen dem vorhergehenden Absatz; und (b) alle Verbindlichkeiten regeln, die sich aus dem Haftungsausschluss ergeben, einschließlich der Verbindlichkeiten aus dem Vertrag, aus unerlaubter Handlung und wegen Verletzung gesetzlicher Pflichten.

Solange die Website sowie die Informationen und Dienstleistungen auf der Website kostenlos zur Verfügung gestellt werden, haften wir nicht für Verluste oder Schäden jeglicher Art.</string>

    <string name="share_drop">Teile diesen Drop</string>
    <string name="share_app">Teile diese App</string>
    <string name="homepage">Webseite besuchen</string>
    <string name="contact">Kontaktieren Sie uns</string>
    <string name="terms_cons">Allgemeine Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="valid_email">Bitte geben Sie eine/n gültige Email &amp; Benutzernamen ein.</string>
    <string name="get_app">Holen Sie die neue beFast App hier:</string>
    <string name="email_subject">Dein Betreff</string>
    <string name="email_message">Geben Sie hier Ihre Email-Nachricht ein.</string>
    <string name="internet_connection">News konnten nicht von der API geladen werden</string>
    <string name="brand_error">Keine Marke gefunden</string>
    <string name="name_error">Kein Name gefunden</string>
    <string name="price_error">Keinen Preis gefunden</string>
    <string name="date_error">Kein Datum gefunden</string>
    <string name="hompageURL_error">Kein Hauptseiten URL gefunden</string>
    <string name="brands_saved">Ihre Marken wurden gespeichert</string>
    <string name="brands_info">Du musst eingeloggt sein um Marken zu folgen.</string>
    <string name="drops_info">Folge Marken um Drops zu sehen.</string>
    <string name="id0">Mit den Sneakern aus der Rayguns Kollektion hat Nike damals eine unglaublich gute Story drum herum erschaffen, die sich um eine Fantasie-Basketballmannschaft im Weltall drehte. Mit aufwendigen Videos und coolen Marketingaktionen, kam der Nike Dunk damals auf den Markt, nun stehen zwei weitere Releases unter der Rayguns-Flagge bevor. Neben dem Kyrie 7 erwartet uns mit dem Air Force 1 ein echter Klassiker, welcher der Thematik unterzogen wurde.</string>

</resources>